澳洲WH岩岩足半年 你問我答

今晚見訓唔着
睇下大家有無人想來澳洲wh
可以解答下大家既問題

利申 呢到好悶 諗清楚

同幾多個人做過愛

有冇玩下D咩 潛水 跳傘個D?

你喺咩state?
今晚轉summer time又少咗一個鐘瞓

Same here, Vic jj

過左澳洲之後無

係咪真係會儲到錢

之後想玩跳傘但睇到新聞話會出事就好驚
但又覺得22年黎無做過啲咩挑戰自己...

都訓唔到 多少都與我無關

係果面做邊行？與旅遊活動有關？

我覺得睇你點洗
我本身無咩購買慾
連食都可以好求其
而家算儲到少少少少既

過到去難唔難搵野做？

利申：想畢業去一年

之前做waitress

英文溝通能力ok
唔怕比客屌
waitress應該易請
利申 dse英文得4

鬼佬工定華人工

你咁撚淫有咁多sp 點解決性需要？摔碟？

腦細係由細到大係澳洲長大嘅華人

人人都有過去嘅

黑工？

算係
但無做啦

人工幾多？每星期工作時數？住邊？

係Sydney就黎畢業諗緊hea好定搵parttime做

WH之前係香港番咩工儲錢??

做幾多個鐘睇我報咩
間鋪係每兩星期報一次
最癲返足6日都試過
人工1x/h
住邊唔講啦

有無父幹先

炒散又有 補習社教小學雞又有
sales都有

咁捨得放棄香港D野去WH?諗住去幾耐??

由細到大無離開過香港咁長時間
想睇下自己有幾灑脫
香港其實又無咩牽掛
可以嘅話想起碼2年

儲左幾多錢去??

有爺幹 所以先無諗住咁快做full time

咁就慢慢都得啦

4/5萬左右
屋企人係我臨出發前都當封利是咁貼左少少

幾耐先搵到第一份正式既工(做得長)

So far 覺得有咩得著？建唔建議人去？你點解去？交通係未好貴？

問你點解決呀 唔係問你過去呀

樓主係邊搵工多？黎左2個月都係做垃圾工，係香港搵錢好過

排華嚴唔嚴重?

唔係

今日著咩色底褲？

係澳洲邊度?

死臭雞 肉便器
咪撚影衰香港

記得跳埋傘先返香港，澳洲牛奶平過水
係mel 就狂食生蠔，抵到嘔

利申:去過wh ,試過捉鮑魚，好玩，記得申請牌照
11月開始可以捉（我係perth 西澳捉過2次）

目的係想練英文係咪唔洗去？

悶 你有冇車

都係嘅 但唔想個廢青淨係用佢地錢
去啲唔係華人腦細嘅舖做人工好似會好啲

好難搵

巴打去過個邊搵工？

半年都學人開po

利申:仲有幾個鐘準備走

有好多人去WH實質做骨妹幫鬼佬打飛機

咁你係時候去農場啦，有無車牌？

Vic讀書JJ 留名

一個人去？ 有冇伴？

去wh好多人話搵到人生意義喎，樓主搵到未

上網睇啲農場工一做就一季，每星期6日工提供住宿交通，咩都安排好曬，過到去只係負責不停做

真係咁樣？咁都坐監有咩分別

呢d先好搵，做雞仲好搵
幾百蚊澳紙1q

果啲黑心中介
唔少一星期只係翻五日
朝早六點翻工，晏就一點就收工
成個下晝都 free
有車可以周圍去玩

有無幫鬼佬含撚先

派提子? 屌你老母

屌我而家就去農場
聽日返工

好多人做農場為左2nd year visa
好多做完88日就走人
因為好辛苦

農場識搵可以好好搵
n上邊講坐監既問題
有無諗過果熟到掉落個期其實有D係好短
你要博殺既返7日你都會返
no pay no gain

同埋都要佢搵到d正常既農場，而唔係果d地獄農場

啱啱係Caboolture做完strawberry farm，搵埋second Visa，而家由Brisbane經gold coast玩番去Sydney

打錯，應該係攞埋先啱

絲打返邊？返梗農場好辛苦

有d唔綁宿既，聽過明明農場冇工開呃d人過去住等工

bundaberg
死泡菜狗
好辛苦
兩星期後走
tg傾

我個農場囉仆街

幾年前去完，無車自己去敲門搵工，通常做垃圾工，再唔係就用gumtree 搵

係咪藍莓啊
fb有人講左好多人中伏

翠玉瓜呀你老母
聽日摘蕃茄

hostel有免費米
我話窮到要餐餐翠玉瓜炒飯

你講到gumtree好差係last resort 咁既

你返乜呀

農場摘提子都唔算辛苦
住農場入面 好享受個種生活

屌你老母訓喇
日日都430am起身

絲打好大怨氣

返梗提子，但覺得相比下其他農場工已經冇咁辛苦

屎忽痕買左機票飛澳洲
飛墨爾本悉尼返,頭尾14日
點分配好

預咗探朋友日子、行程
淨返好易plan

集二簽？

你平均每日返幾多個鐘

屌問緊農場

係呀，盡量集到就集，又搵唔到廠做

其實唔難
路在口邊

但資訊有陣時唔係好流通，有好農場通常都係口耳相傳就算